{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 산들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 チェックインとチェックアウト時間に関する案内事項は次のとおりです。 予約人数に変動がある場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合にはペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負われます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室で使用できます。 グリルと炭を購入する必要があり、バーベキューを利用する際には火災に注意する必要があります。 コンビニはペンションの入り口に位置しており、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がある場合、別途費用が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 464
    }
}